菲律賓唔禁台灣入境 但禁香港 日本冇要求台灣人量體溫 但香港人要

雖然我明 但有少少唏噓

好合理

合理

之前拎証勁多支那人拎

7婆放晒班喪屍落黎

呢個係體現三地不同嘅實例，無將三地合埋統一處理，証明左台灣香港獨立地位

between 菲律賓

合理
你護照上面有冇5粒星？
有就預咗

合理

G持睇下仲有邊啲戇鳩話台灣係中國嘅

香港又有歷史古蹟俾政府拆喇 嘈過石獅子 深水埗警署嘅人去咗邊

廣東人衝緊落嚟啦